去親旅行，同行問路撚同埋GPS撚一定會世界大戰

其實兩者可以並存姐，都唔知有咩好嘈